dem beat撚你地入一入黎

入左中大咁耐 自問一直都冇被dem beat文化洗腦
我明...每樣野留得係到都有佢既意義...

但都唔撚使去個canteen食餐頹飯都見到你班仆街霸鳩曬啲枱仲要成班踩撚埋上張枱係到鳩踏鳩叫囉屌你地老母臭西

去youtube睇下d dem beat片
覺得佢地好低能